咁勇 sosad 呢位記者

唔識閃，咁錫狗呀

記者好波

我隻眼中過架都有殘影好耐

以後出街都帶閃閃電筒先，閃死d狗

邊間㗎

係咪大紀元

全部記者著晒
唔好畀佢抖

好癲
想知佢照到邊隻狗